如果力威開學校會點？

點名逐個逐個谷畀胡老師睇

開左啦